華為打手速入！！！

0n9

ching轉不轉會我地三星？

搵唔到其他公司嘅打手pos

你還有黨呀

做咩唔見哂人

真係無晒

死撚哂

屌，成件事真係好撚搞笑，講到自己部電話識飛，點知「外國勢力」一唔比個OS你，就即刻收撚晒皮